龍門之前個個post都幾千正評算唔算再一次證明咗連登班冷氣軍師嘅威力？

正評班友仔似係當初嗰班冷氣軍師
坐係冷氣房到用鍵盤撐龍門 要佢哋出門口用行動去支持就梗係不了

傑老闆雖然身為精算師 但都比班冷氣撚搞到錯判咗風向 以為自己真係好多人支持

我食咗10日自助餐喇

傑c

下午茶任食先啱

點解仲要同渣打借

鯨落D歌詞好凄美：
成日屈人過度擴充
之前得3間果陣成班人求人開喺邊區邊區
而家真係開一間喺你附近就你
你又唔幫襯
信連登仔講野一成都死

連登果幾大龍粉次次貼食物圖都係果一兩張

推

班友似係口講撐龍門 實質去食渣哥

傑老闆

不得不服鯨落哥不嬲係睇得好通透

我食左3日
係尋日冇食

幾時去食

嗰班日日幫傑哥倒米

你算高質 我不嬲尊敬您

您估我地鏝區心跳sir流架？

呢個真，駁唔到

嗰陣個個都話叫佢開喺邊區邊區
最好18區都有

依家做唔住
啲人好似失咗憶咁怪佢過度擴充咎由自取

識唔識整饅頭

action speaks louder than food

都係嗰句，龍門同海洋公園問題一樣，三番四次要人幫助，幫完冇過一排又話撈唔掂唔幫就要收皮， 幫咗咁多次都係咁就明顯係自己運營不善啦
唔幫喇又有班友衝出嚟道德綁架，「 龍門做咗咁多嘢唔係唔幫呀嘛」， 講到咁不如大家直接畀現金龍門老闆叫佢移民， 反正佢繼續做落去都係蝕返出嚟

個個龍門吹奏po都幾百千幾個正皮但係龍門要成日告急

海洋公園唔同啦
大把人講得出真係點解唔好玩唔去
都係改唔到先蝕錢

龍門就一大班冷師打手吹奏啲嘢食幾好食
告急又衝出嚟話會幫手 又屌踩嘅人係渣狗同五毛
但可能自己根本一餐都冇食過 淨係推po救舖
搞到傑哥有誤判嘢食正常+會有人幫手
都唔係冇道理

我係最早睇得出Sane 25仔性格

嗰個係阿些 你條撚樣唔好騎劫

唔想龍門汁笠呀